萬王之王我屌你老母呀

好地地睇下youtube彈十鳩幾廿次廣告出黎
前個排搵啲有少少名氣嘅youtuber
最近見冇人搵又繼續搵啲台妹加埋毒撚拍廣告
垃圾廢Game曬咁撚多錢拍廣告
拍啲廣告又要冇質素
你隻Game廢點拍都冇人玩架啦
我就睇你隻炒短線嘅垃圾廢手機game幾時玩完
屌你老母

屌啲腰禿爸播開廣告吧啦